不斷移動紙巾以吸收每個部位的汙漬。 來自Heloise的提示:我們的孩子很擔心|Heloise | 2021年2月8日|華盛頓郵報 
 如果孩子們仍然不同意，她建議在他們扔毛巾的地方放一個籃子，或者甚至建立一個後果或獎勵機制。 5種簡單的方法讓你的家井井有條，來自“清潔媽媽”貝基·拉平丘克林賽·羅伯茨，2021年2月4日，華盛頓郵報 
 實際上，我在11月就放棄了，當時我訂購併支付了自行車的費用。 Peloton高估? Alan Murray 2021年2月4日|財富 
 下次我去打掃的時候，我會把紙巾拿下來，然後擦乾淨。 來自埃洛伊絲的提示:在買鑽石之前，先了解一下這四個C 
 用紙巾把肉拍幹，撒上大量的鹽和胡椒調味。 看看為什麼安東尼·波登的勃艮第牛肉是我們最受歡迎的食譜之一|貝基·克里斯托| 2021年1月20日|華盛頓郵報 
 用一個耐熱的漏勺，把青蔥移到紙巾襯裡的盤子上。 製作卡拉·霍爾的脆蔥青豆砂鍋|卡拉·霍爾| 2014年12月27日|每日野獸 
 讓豆子完全冷卻，然後移到紙巾襯裡的盤子裡晾乾。 製作卡拉·霍爾的脆蔥青豆砂鍋|卡拉·霍爾| 2014年12月27日|每日野獸 
 哈里森說:“他們會讓我的頭向後仰，用毛巾蓋住我的臉，然後把水倒在毛巾上。” 用你的稅金建造的折磨人的豪宅|邁克爾·戴利| 2014年12月12日|每日野獸 
 把疊好的生麵糰放在砧板上，用微溼的毛巾蓋住。 赤腳伯爵夫人的巴黎美味之旅|Ina Garten | 2014年11月27日|DAILY BEAST 
 在袋子裡，第二具屍體赤身裸體，裹著毛巾，幾乎被斬首。 香港雄心勃勃的英國精神病殺手嫌疑人Nico Hines, Tom Sykes | 2014年11月3日|每日野獸 
 “過來拿條幹淨的毛巾，”傑西說，她注意到本尼已經在“吃”自己的嘴了。 Box-Car Children |格特魯德·錢德勒·華納 
 漿果太厚了，她不需要改變姿勢，毛巾就能蓋住一夸脫。 Box-Car Children |格特魯德·錢德勒·華納 
 當兩個孩子把一把把淡藍色的地球儀掉在毛巾上時，她看了一會兒。 Box-Car Children |格特魯德·錢德勒·華納 
 打開浴巾是留給我的，我很自豪地打開了浴巾，因為這是營地裡唯一的葡萄乾布丁。 Lt.-Col書信。 喬治·布倫頓·勞裡，喬治·布倫頓·勞裡 
 我在毛巾上塗了黃油，不讓它粘在上面; 它沒有，但也沒有粘在一起。 Lt.-Col書信。 喬治·布倫頓·勞裡，喬治·布倫頓·勞裡